﻿# Dudas Pablo
- Spamwords: son a nivel de todo el sistema/proyecto o solo en los mensajes?

# Dudas Alfredo

# Dudas Teresa

# Dudas Javi

-Message: Como se gestiona las copias del mensaje que se envia(mismo mensaje en inbox que outbox)

# Dudas Tomás
